FIFA21 Ultimate Team不推文討論區 (108) 格浪你咪輸呀

歡迎大家加入FIFA21 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知嘅野先問，好多你想知嘅野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

Q&A
1.幾時有預購嘅包送？
答:每逢星期一朝早

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打比賽, 要快手就去課coins, 但EA話會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間嘅連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線:國籍,聯賽,球隊
符合兩樣就夠有綠色連線

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚都會有新嘅TOTW (team of the week)
出嘅人會有張加強版嘅黑色卡，又叫IF (in form)

7.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴, chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

8: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, H-high, M-medium, L-low

9: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，卡面都會跟埋IF

10:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:

11:點樣開新po？
答: 去#1右上角三點，禁以此內容開新主題

12:頭5場WL 有咩用? 究竟WL 係點配對手俾我?
頭5場對手係random但決定你的起手ranking
贏曬即係+5 赢3場即係+1+1+1-1-1 > +1 已經有極大既分別

13:咩叫肥料卡，META卡？
答:肥料就係作用解SBC、靚國藉靚聯賽、高rate低能嘅人。META=實用球員，唔受總分所限 , 玩家覺得勁嘅卡

14:藍卡，RTTF又係啲乜？
答: 藍卡 = UCL 卡 , 有得打歐冠先有嘅卡/RTTF = ROAD TO THE FINAL, 踢緊歐聯嘅球員 , 佢每晉一級就會升一分總分

15:點解我交唔到SBC/做唔到OBJ？
答: 開機交/睇英文版

16:點link Twitch?
答:

17:咩叫OBS? 點樣set?
答:

18: SB太難打可以點?
答: 今年SB 如果難度揀Legendary or above，佢會根據pro player打法黎同你玩。熄 - 遊戲主頁面, Setting -> Game Setting -> Competitor Mode: OFF

19: 點樣睇自己個club嘅球員consumables chemistry呢啲嘢?
答: 轉會>轉會清單>L3

20: 咩叫執紙皮?
答: arbitrage 即係risk free profit, 係呢個market 入面其實有個bid-buy now spread 係到 所以如果你留心d 睇下邊d card 係有好多人要用黎做sbc 但係就無咩人bid 你就可以賺個差價, 但呢個spread 好多時會拉近/無得好快 所以最後可能只會每張賺1,200coins

21: 今季有咩meta好用?
答:

22: DR獎揀咩好？
答: 揀錢=50k. 揀pack= 中真朗=7m 手氣差少少中朗都有1m 如果真係咁黑仔中kante salah都有300k 唔明點解會揀錢

我愛EA！

贏左

又1001 唔開post

有乜可能會輸

利申未整

今日wl係咪冇人打，有兩位ching我已經打咗兩次

收嗲啦你

買左$20反勝，旨在燈下

同一國家 係golden goal 定打到完場？

EA燈到仆街

出邊張輸邊張

1:1

流浪: 我唔知咩叫輸
1:1了

睇埋佢贏定輸先做張sbc

最後8mins

EA燈到贏唔到

真係打撚到灰

屌你老母 打77 rating 打撚到燥 唔撚奴

和左重新計過？

差啲

唔記得不推

好似係

隻馬列斯係咪今晚贏就升？

當然

有冇人而家gp都係差到不得了？
想知係我定ea問題

好似仲要贏埋阿士東維拉?

贏埋下星期對Av

想問吓有冇人知team of the year幾時出 想趁佢出之前入定幾張藍卡Alphonso Davies嚟炒

仲諗緊買隻sancho連佢

Scarz jay俾eggsy打到要轉352攻
有冇人知佢點解要擺theo上st都唔換人

第一年玩想問下點解會炒得起？

終於換咗
不過eggsy啲player lock真係好勁

有機會今晚兩點

我都係第一年玩
原因係因為每次一出呢啲特別版嘅時候 原版嘅金卡同藍卡就唔會再喺商店Pack裏面抽到 所以會原版卡會短缺 之後就係簡單嘅供需原理

咁趕唔切了

中學讀經濟，最有用就係FIFA 到

駁唔刀

打WL 既機會成本係咩

身心健康

打SB同DR可以得到嘅積分同獎勵

格流仲砌唔砌好

係咪今晚兩點有得抽toty

Vote未完喎

Fifa真係屌你老母垃圾驚

去玩 陪囡囡的時間

一黎就attacker

應該得五張 仲要0.0x%機率

入rg美欺有冇得諗

仲投緊票

30G 16W 成功達陣 累到

可能佢以為voting去到18/1 係指亞洲時間呱

team press開都無反應
俾人閪開都唔逼 pause就連foul都唔得
點解次次我俾人領先都要俾人中場sm角球旗龍門的

搞到我都想做閪人

有冇人用過隻Sif griezmann?

所以轉左玩大巴

唔係拆code話22號咩

聽日咪知

我見話18號出，通常都兩點

呢個唔係官網

R1 + 三角 傳 同就咁三角傳 有咩分別

屌on9
星期五仲賣左rttf cancelo砌Tav
呢鋪蝕到仆街

個波快啲 同有西

你都成為咗問題之一

我隻Tav 呀屌你EA

17w 收工

11W剩9但唔多想打

遲D升姐

仆街俾隊icon隊under review
個感覺衰俾正常隊under review

得番9場聯賽，而家領先21分踢多3場
些路迪贏哂都有成12分差距，其實有權玩野

Rg gomez+pepe頂唔住了d防守廢過港超

On9 無睇到求生friendly 要羸波先計，本身領先3:2 仲特登俾人入一球諗住做好心解3個friendly 入球

心諗點解對面後尾入多粒衝哂cam

格流雖然張野86都好好用

買咗Mid Cantona 好撚好用

唔會好鈍咩?

唔好預佢扭得 不過佢走位好好 射波佢好似球球都射穿網咁 身位都好好 試過有球壓過對面中堅一嘢抽入

好多謝依位師兄讓我
小弟12月中先開始玩，終於有14W

拎佢打st?巴打咩陣式？

4231/442 係呀拎佢打ST

之前用baby打前覺得麻麻
等出toty跌價，買黎試下先

你打咩陣

之前433，呢排冇玩
不過呢個價，其實應該c朗好用d

可能C朗會係好用啲 不過我連唔到

我都係諗任砌曼黎玩，所以唔介意等出toty跌價先玩番
岩岩早排奴swap icon, bb pack中左奧雲
睇下打442得唔得

麥湯集氣!

和波係咪每邊加1點？

kdjj5 巴打gg，好波

有冇有斜恩食評好似幾勁咁

臨訓前做1包
玩左咁耐第一次中包屁朗欺

有冇ching知應該點做

中間

WL 10 win pick中griezman已經唔想打落去

建立新

跟住就會冇事？？

係 完全冇事

yes

Pogba打RM

下面張圖係我親身經歷 對面semi-pro龍85分救咗我15球中龍嘅其中14球 我個龍83分只係救咗對面六球中龍嘅其中三球 自此之後我就深深地體會到FIFA嘅神秘足球係有幾撚大威力

有機22號有埋第12人

一日打28場
第一次20win
打到痙攣

拎if Ramos做sbc會唔會好大曬

自己唔用嘅咪唔曬

獌禁爆平安鐘

你啱用RG Varane 好過佢

蘇b 嘅戰術

性感防線

痢d press 好癲

大家留咗幾多pack?

加到一點當贏 半場都過唔到咁滯

一press 就一齊上
曼果d press 係得bruno 一個跑

Bruno 差D

轉頭痢又黎

係咪UCL

Yes

想學野 賺下錢可唔可以教下點炒 我都入咗少少

你有冇Futbin 冇就down咗先

Down左

有十張奴左既卡點換好

icon swap?

大簡有冇食評？
睇數值同個價好似幾抵咁

奴埋佢賭89+mid 或者賭mid/prime 直接入手神獸
想要肥就83 85pack

依家唔係最多得10張咩

如果拎黎打st 包同屁大家會點揀

你要根據返球員係現實比賽嘅表現去估佢嗰個禮拜會唔會入到team of the week（係而家呢個情況下就係根據球員2020年嘅表現估佢會唔會入到2020嘅team of the year） 然後入app搵返嗰個球員睇吓佢市價幾多 然後開game或者用fifa官方個app用呢個價（或者更加平嘅價格）入貨 等到team of the week/team of the year公布咗之後 你見到Futbin入邊個市㗎開始升嘅時候就可以以低市價少少嘅價錢放返出去 記得要計埋5% tax 確保自己個價錢係溝埋稅之後都係有賺
我以張圖入面嘅Davies做例子 假設你覺得今年davies可以入到team of the year所以你諗住炒 然後你見到而家嘅Davies賣緊4200左右 咁你目標就應該係要aim用每張4200或以下嘅價格入定一堆davies 然後假設到時候Davies真係入咗toty 所Davies嘅市價升左 我當佢升到大約6000啦 咁呢個時候你就可以以每張5500-5700嘅價格放返晒出去 假設你每張$4000入 5500放返出去 扣埋Tax平均每張就淨賺1200左右 咁樣慢慢積少成多就好好賺㗎啦

Nominee唔係入左？仲洗乜估

投票咋喎

唔係投票個堆都會出特別卡？第一年玩

玩咗3年Fifa，第一次17win好感動
最尾幾場係咁打加時輸波
好在Last 一場加時贏返

我都係第一年玩 所以詳細我都唔係好清楚
我淨係知現階段toty nominee係提名名單 仲接受緊投票 應該最後有啲人會落選 唔會出toty比嗰條友

係呀 如果之前冇奴就冇計喇

感激不盡

即係正常依家有多過10張？sor 隔咗1-2個月冇玩

Fred睇黎會有張if, 打得幾好

上個月8今個月10
夾埋一齊計

除非有入波/助攻/超關鍵防守
唔係都難

又82+

打st 8chem 牙朗定10chem 包皮好？

又token

每日一82+？

依家除咗做obj之外 仲有冇人會打sb？

無啲包又廢

Alisson inform

艾利臣勁到

有賭未為輸 每星期4場就有10000蚊又有trade pack
唔係要追任都會打下

打壞手勢

點會打最低分 入幾球掛機

打和 各升一格

好彩冇做Milner/McTominay

麥湯執返+1

有得掛機 打4場world class就夠

x2

真 好過預期

和得靚 好彩無做

獌種踢法打ut應該俾連登仔屌死咗

兩邊都係連登仔
猁:屌你老母532
曼:屌你今個星期gp 咩事 隻st rashford nerf左? 岀左92張91般potm又nerf埋?

如果將迪莊up做沙維是否不智
同派路好似完全重覆左
而家儲緊錢

唔夠踢都要人對攻

唔可以無位俾我打反撃

買隻rg 小花仲好啦

下下一個冇腦直線鬥跑 屈前面幾隻快

傻福啲特別卡取消哂佢ok?

好彩無比佢potm 踢到傻西咁 中間人多打人少帶個波去邊路

陣地難build up嘛

留意到HL德甲中堅就快三連勝

果下2打1勁到

根本可以

直線卡叔

帶橫後爭俾番Pogba

見佢死帶strong foot位 想做英雄自己抽la

麥湯+1 落唔落到隊

依家開pack 好on9, 依家又冇promo 卡可以抽下

冇未加一用左佢一個WL
其實唔錯

真喎
好大份 腳長 成日出現 唔用佢推波其實唔差

+1當bouns 唔加都會照用

點掛world class?

今個WL見都唔少人用

If 里山 加92 potm bruno 夠唔夠守
踢442

手動press得勁嘅都可以

好勁 自己中意mctom多過kante好多

hintergger 贏咗三場 張HL叫緊糊

手控勁夠用

Jovic一番去就翻生

正話wl 對有個對手自稱jjissoshort
係咪巴打黎？

civoj akul 下個星期應該有IF

mctom黎緊係咪全部細stat+1？

差一場 hold緊廿隻

傳說之中嘅大戶
我都係之前趁平掃咗幾隻

頭先1比1 驚得濟放左2隻 不過買入2萬5 賣4萬5 利申pc

望住呢堆垃圾究竟打WL黎做乜

我都係pc 大家個價都係差唔多

仲有十幾隻amavi每隻輸緊兩千

Cls 120分鐘博到12碼 佢老母同我quit game 閪撚到

有冇人試過咁樣？
啲名全部變咗fake name
Chem又冇咗好多仲差幾場未打 點搞（但用電話login睇下又冇事）

80+中Benzema

請問巴打們幾時會解鎖返，定點

GG

永久禁止您的帳戶使用FUT轉會市場

冇得買人了

HL Bruno係咪會跌價

92 Bruno end唔end到game？

你用咩卡過

般奴同里山咋嘛

Buy now?定bid

Buy now

同一時間？同一個人buy now 兩張 最危險⋯⋯⋯⋯⋯你諗吓market咁多張卡邊有咁喬 兩張buy now 可以出自同一賣家⋯⋯⋯⋯叫佢退錢啦

唔係同一時間 之間隔咗一陣上網睇都冇計，嚟緊做唔到d sbc同買人依家真係現陣玩到end game但係想知到咗fifa22之後係咪會冇事返？

抵

唔得咪開新psn 囉

而家咩陣？

買黑金預左啦，開但新號算啦

法甲

10/16win個pick留下星期先開唔知得唔得呢

得
不過會開返今個totw 嘅人

都係開垃圾
開左一隻81 一隻82
拿拿聲儲夠數拎去賭多次86+算啦

砌獌狗隊
雙前鋒88福拍牙朗定大帝好
大帝full Chem
牙朗得7 Chem

大帝好似正啲朗一街都係

入一球咪掛得...ultimate都掛到啦

點解咁多人推442好用
得兩隻中場中守波
我中場一俾人打穿

對面啲前鋒直接面對我兩隻中堅
我就輸到仆街

所以442 手控兩隻中要做得好熟練
利申 學習中

每個星期都打
SB啲rewards一向都唔差

Featured Squad+TOTW可以掛機打Beginner(每場1500分，呢到已經3000分)
另外揀多4-5場打銅銀卡隊
輕鬆G2

有時間就打多幾場
可以上埋G1/E3

442 攻到對面仆街，進攻就係最佳防守

我本身玩開41212(2)
中場塞2隻b2b+1隻純防中
好好守

琴晚轉陣
用DR試咗幾場442
輸到傻咗

電腦會逼wo

整左蘇超rb同mctom 中場用邊隻搭馬昆奴斯好？

麥湯搭馬昆太慢

師兄買邊間？

過coin唔係通常用bid嫁咩

有glitch可以令電腦唔逼...都講左好耐

Cls 琴晚睇sb elite 1要56000分 今朝起身63000分都上唔到

50583咋喎，係咪睇錯左

打442防守深度要有埋6格先得
主動去搶
撞到勁人就算得4成控球
感覺都唔係比人禁住砌
同樣情況打4231被動好多
猜猜下1個first time fake shot就收皮

無點睇過大帝踢波，因為朗先鍾意曼

下世小心D

442係打逼搶 每隻都對住人地一隻咁濟
防守深度通常較好高 同埋講求1on1防守

PC

我今年推介352，到住D無腦直線，你放5隻後防一樣守唔到，不如放多2隻上去攻好過

要分清楚 迫搶不是標波 誤會左既一定失到仆街
被動d咪係咪手動拉返雙中場返黎守都無不可

EA一出完堆headliners燈死晒啲隊

抄左HINN721 個4312 打今次WL
進攻時有大量選擇好正
但逼搶慢半秒都俾人攻兩翼攻到仆街

要逼搶好勁先得
俾人counter 兩翼快放入多多唔夠輸

得有三隻叫糊
馬列斯
賓爺
Hinteregger

對17W 既對手仲可以咁玩
17W以上果D 我技術唔夠, 要轉返4231 正正經經玩

仲有拉素隻沙域呢

朝早打WL個gameplay快撚到
好心ea執執個ser啦

showdown都係得一場分到勝負

會執就唔係ea啦等多啲人棄驚就好好多

4連勝本來就唔易

果2個cm要好全能
中間無cam斷開左，個cm hold唔到波&傳波廢
會運唔到個波上去

70分鐘領先一球 用532 stay back 然後係後場不停猜波
真心做唔到咁撚閪既行為為左張紅卡洗唔洗去到咁盡

但我最估唔到 自己用442 pressure on heavy touch 深度7
都press唔到D咩
人地D AI勁快5後衛返到來
我D AI 完全唔夠對面返黎返得咁快

係 4 隻
仲有幾隻兩場

仲話乜撚嘢抗鉛
不過要輸都係輸，解圍都可以烏龍

格流連贏咗15場一出HL即和

今個wl多左人全程stay back
開哂constant pressure都攞唔到個波

我隻高基連
拎黎祭好曬

今個星期有場打到115分鐘 比對面直撞撞到我隻華拉尼訓低都冇foul 輸埋
拍左片但唔知點po

其實師兄練下技術先... 對semi pro 老實講用銀卡都無可能輸

邊個大帝？

真

Lebron James

用89 RTTF 其實幾好用, 用hunter 打CAM 都成日後上入波, 不過後尾抽中其他卡賣咗佢

咪比啲唔識過又要賣既人玩死囉

試過有個人話分三張卡 即刻已讀不回

4連勝係+1定2? 我隻bamba差2場

韋碧克 韋大帝？

人地咁認真打咁多字同影哂相，比d面

今個禮拜賣咗三傻 點知六連敗 最後買返 足足蝕咗500k tax 計埋啲卡跌價

呢個教訓令我好死咗條心唔駛換陣了

屌

+1
btw 贏第二次4場有冇得再加
我睇Q&A冇講

其實我唔係咩高手, 但比少少意見嗰位師兄. 攻我當佢有1x 射係唔好彩, 但守semi pro 電腦, 其實用蟹步行住, 等佢主動撞埋黎都夠... 唔好成日出腳, 一出腳硬直人地電腦都可以輕鬆過你.

見啲貨跌番，係咪要忍手等TOTY 出先入貨?

寧願輸啦今個星期出toty 又跌多500k

領先緊場場都畀人反cup

打左廿幾場兩隻都m/h
真係易d斷
後尾轉返隻做fred係好踢d

尼 包 呢啲 4m 起啦 唔係人人都買得起 所以

簡東拿
用過loan覺得幾輕身走位幾好
不過無用過朗

三傻？？
屁包朗？

咁快Nerf左？

D卡係咪準備急瀉

100k英超攻中有咩推介
諗緊普金KDB定普金Bruno

開一開futbin睇瀉左唔少了
包 830k
屁 650k
朗算硬 1.05m
睇緊隻bb cantona由WL前1.7m都跌到落1.55m
就黎忍唔住

幾時出toty，快撚d啦

又要走動夠 MM workrate既放入去效果都係差d
結果Bruno鐵膽

Bruno&里山打442 真係岩哂

但係上集朗都由1.4m跌到800k今年唔知會唔會

上集朗無乜人用

上集朗難夾CHEM,今集有Felix,bruno,里山去夾

上集無咁meta

但meta Messi都由1.4xm跌到8xxk呀

隻斜恩算係咁

咪咁啦

Semi Pro黎講你用咩卡都好都唔應該俾佢射到你6次門.....
射6輸3都冇咩出奇

我上面有分享返點贏professional 電腦真心想巴打進步

推

點贏legend 5星隊電腦？ 攻極攻唔入

有無人知 成隊untrade 左 想放100 萬

唔識，淨係贏到pro 電腦咋

好慘，俾你一句收咗皮
俾semi-pro入到3球應該係因為唔識基本守波
呢集冇100％信心都唔好落standing tackle，禁區外想截可以直接sliding tackle
EA係有啲on9，可能係因為我唔勁啦，不過我覺得淨係l2+r2都好過出腳tackle

建議巴打你可以學咗l2+r2 speed jockey先，覺得截到就放l2衝過去

係，打semi pro 用jockey 迫都夠，慢慢練

利申完全唔係高手，但其實真係覺得嗰位巴打有啲基本野可以試下先

shd be one time upgrade

果然到13w就會俾人做
一場俾人無限直線
一場就一領先就會波追人俾人射空門

嗰位巴打，俾個summary你
L2 係jockey，即係蟹步，防止你標失位，到你差唔多標到控波嗰個人就用
你想做快少少個jockey就L2 R2一齊撳
當你覺得截到就可以放L2撞佢，冇咁難嘅ai有機會直接衝過嚟俾波你

利申dr好低div，不過學完L2基本上穩贏差唔多rating嘅world class ai，一齊進步

大把人唔扭波 狂放直線 偷到你一次就有波入

攻中bruno 中中KDB

煩到仆街 尤其是再上
18-4 之後連輸幾場呢啲仆街直線比包皮 R9 打到無癮唔上了

呢D真係冇辦法，包屁朗要放你，縮到幾後都會俾人放，見到人地用只可以搏對方唔識用或者太心急

正正經經打組織效率永遠唔及個人能力

見到5212 if Vardy+ if Werner 就想中離
大巴點攻都攻唔入 直線one two重複10幾次點都會俾佢偷到一兩次雞 咁就收皮

每逢到果d關口特別難打
技術唔夠之餘eq都唔夠再打上去
一比ea造波就好難冷靜
琴日龍門大大力扔波比隻閘
隻中堅喺中間自己專登跳起截左個波落黎
結果佢跳完落地仆左街 對面前鋒射空門

原來係要咁守 長知識了 一直以來都係喪出腳搶波

聽到都覺得on9

明白 感謝巴打 長知識了

所以我好少開短
一有呢d就爆血管

出腳打人打電腦都大忌，除非肯定佢硬直你截到

上youtube睇下boraslegend嘅教學

塞死禁區 控住雙防中係禁區頂 唔標波由你係外圍差
一交失波佢就直線比跑狗衝
對左好多次呢種踢法

真，how to defense 一定要睇

前面2-4隻 唔回放 set long ball
一截到波即放前打one two 如果你對閘冇set stay back 攻埋上去死得仲快

其實射波傳波都要
以為玩咁耐實識，其實未必

thx
想問下點解攻中Bruno>KDB
係唔夠敏捷/走位唔好定咩原因

師兄講我

防守學識基本步法 再之後就係打多D高手 捉佢地路

開短都唔好用手
今集用手開短好多時掟落位要中堅追波而唔係畀到腳，輸過幾次追唔切畀人搶左單刀入波
寧願三角放落地再做

7m夠唔夠toty vvd kdb

放落地下真係最穩陣

我估9m
如果vvd speed boost到95以上應該5m走唔甩

塞到連傳都傳唔到入禁區 一俾失就前面雙前鋒 過晒你
起碼6 7 場打呢d 七成幾控球好辛苦猜入一粒 然後佢一下就追平
打呢隻game真係好撚辛苦

淨計普金 KDB 手感係硬過bruno
但落番中中 KDB硬淨D 易食到位過bruno

82+中夏世三 戰勝ea了

夠有突，買埋Taa+neuer都仲得
vvd : 2-2.5m
kdb : 2-2.5m
Taa : 1m
Neuer : 850k

今年應該TOTY
VVD 得95-96 rating
上年99都得88
今年應該得番84-85 仲衰過RTTF VARANE
我估一出應該2M 再跌落1.5M 左右到3月
KDB 上年一出都得3M 今年應該差唔多
7M夠有突

Basic icon 抽中佢，係咪輸比ea

冇留意toty價
仲以為會大boost stat 勁中堅要4/5m tim
1.5 -2m又幾合理

係咪只係可以做超級球星交換SBC先可以有icon？

今集買TOTY嘅CB是咪不智

我係囉

有5.5 mil 唔通玩toty 好d

thanks

要10隻先做到basic / mid icon

睇inception今朝教442 話里山+冰牛蛙打cm都夠
根本唔使守好勁嘅人 傳波勁仲緊要

課金課到自己有錢買icon咪得

其實佢toty boost到咁勁之後點打落去

最慘係比佢偷到球雞就死縮 你點攻都唔會入到去
然後佢求其揾條友放個L1三角又3打2

所以好多人toty之後棄驚

想問出左Tory係咪全部卡都會暴跌

年年toty都係咁架啦所以咪好多人玩到toty就棄

打WL最撚乞衣就係要為咗400分嘥時間
有時明知俾EA攪嘅波想快快手下一場都唔得

有冇邊間買coins推介？

我都係咁話
做你既簡迪tackle完個波都係照碌向前
本身442 又 6格不如攻得勁d好過

贏啦，中場又好link

玩開41212 而家轉隊玩下442 希望舞得掂
用碧咸+冰拿華斯打cm應該夠做有突

自問自己防守做得唔夠好 但輸呢d好撚嘔心
最嬲有時守到追到入禁區食晒身位 然後吹12m

442同41212最大分別應該係條邊
玩過4222 4231 442
442條邊我攻得最舒服

If Tie仔真心勁
今個wl 守得住尼馬 mmc
又識得自動入中堅位補位
無做Adama 真係英超陣必買

睇習唔習慣打邊
我打陣地一傳到邊線就會個腦hang機
唔識交返出嚟

係 41212中路真係人多蝦人少 邊要靠閘上 但人地玩塞死禁區就食得屎
今個wl太多5後大巴玩死我 唯有練多招用邊路撞入去

唔想棄但又無錢屌

我平時41212，落後要進攻就轉352
好多時放邊鳩斬入去都偷到雞

base 8

愈黎愈多人玩大巴 真係有需要有多套進攻手法
睇對手轉陣啦 人地打邊多嘅就用返41212插死佢中堅 打大巴反擊先用442拉鬆啲防守

我前面係felix牛蛙小花 冇人頂到波

尼馬打CAM係咪好過messi？

係咪Adama

細粒前鋒後閘兩個身位到
可以傳中博窩利
今週失左球係咁
個時仲以為自己捉哂路

一直靠閘上拉邊拉空位
而家啲人5後衛泊大巴呢招冇乜用
我之後應該要轉返stay back閘再練sm入

呢招成日用R1傳中 細粒前鋒好易涉到位
本身有potm delort想玩1高1矮 但都係全矮仔陣啱我多啲

前場 4m 都唔知入唔入到

用2.5M買隻TOTY Ramos好定係買rg朗+黑福+黑Bruno好？

same 要練返442慢慢妹入去

先入到一球 即刻縮後俾番佢攻嘛

美斯同利雲模組問題應該得呱

平均d好

所以好多人TOTY後會棄GAME

Mctom 幾時upgrade

同佢鬥泊大巴，係咁比個波佢攻

82+ 進攻球員

想請教下，拍華拉尼打中堅，黑高美斯定蘇金寶好？

高美欺

驚平均嗰d會偷nerf

又可以留包，無野想抽住

咁快知2.5m

開包開中重複嘅Ziyech同Gomez，可以去邊度祭咗佢好

而家fifa 撞都唔得

tavernier or wait for later

有球證架喎

依家d 紅黃牌正常番都難踢茅波啦

你以為啦 啲foul咪又係亂黎
琴日有球用華拉尼食哂條前進路線 條友鳩chok sm正面推跌隻華拉尼都冇foul然後失撚左好難會唔躁
仲有大把last man tackle冇紅 邊忽正常左

One two直線已經算好

試過對真朗，一搶到就後場4-50碼R1直線，直跑入禁區射，tele視角表示守都無得守

對過條友90分鐘都係咁踢 好彩守得住

我last man 就唔敢tackle
只係啲反擊我唔落腳就比佢直線湯穿 咪照落腳博球證比黃牌我算

一定係你亂射 依到d人只會笑你廢

想中KDB/Bruno toty

Tav 做咗
諗緊做唔做西瓜恩，但好難連chem
都係等等，主要係想開下包

留左好撚多包 希望中一隻toty

對住啲99 c朗 98 包皮迪布尼亂射都入
隻99 vdd點企都block到
你就好快對唔順隻垃圾驚

其實ea會唔會暗改 儲起啲包機率同 課金機率唔同？

今年無Kante應該好好

識傳波嘅簡迪真係惡夢

記得上幾個post有啲師兄話上年貨左4-5k一隻都冇中到

大把人課幾千乜都唔中
ea好公平 儲都課都一樣係0%

課4-5k喺隻一年貨仔既game到

識抽爆網既狗不屌
一見佢防中後上第一下意識唔上前迫 封佢傳波路線
年簡就會推入黎射死你

應該toty vvd先恐怖 有齊速度後追+auto block

幾k算輕課，好多人課萬萬聲

西瓜有牙朗一半

4-5k其實係隻game好少
好多人課下課下都過萬

睇駕駛員相對進攻球員無咁恐怖

唔怪之得咁燥，俾人反個杯都要pm人媽叉人

全部都係0.001

咁勁，咁我做先

全能都仆街

要兜路攻

咁勁?

佢寫就<1%

留左100幾包 0.999 100次方 都有1成機會中

等下啦
我都kick住邊爐 域素
做左86+ 82+都開唔到

再吹大d
麥湯 = 古烈治grade
斜恩 = c朗

1001 又唔開post

CB係咁上下價？

經常性發生 撞完跌低冇問題 我嗰邊有四個人 對面得一個人 粒波可唔可以唔好咁戇鳩都比落對面隻腳度 仲要變埋單刀

真 香港人打機都好大壓力

打電腦又唔係打人，傳空晒再射啦

又係佢

做Bruno

阿爾克馬爾

一半又好合理 牙朗射十中八 斜射十中四球
牙朗大隻 斜瘦一倍
係咪即刻唔想做

其實係9個月
10月玩到7月
7月你中moment大哨都wfc了
大部分人都棄左

無得去旅行 去玩 d錢咪敗曬係呢度

Agger
有一半 其實係幾廢 比你牙朗場均一球
咁斜恩兩場一球 符合第二射手要求

想問問
2.5M買前鋒應該allin一隻，定係分2至3隻？
90真朗係咪都無rg CR7勁？

睇你用緊咩你差一隻咪all in 唔通加板凳深度咩

生性啦蟹哥 成仔用咁多心機教你 上次11win好冇

我得potm felix, nani, rg son咋

Son 同 Nani 都走得啦
定係Nani你有愛

2.5m 包屁朗啦
岩岩好

因為我用美職後衞。。
又想allin一隻勁既icon玩，俾人地隻puskas, 真朗屈過幾次，好似幾好玩

兩隻福

黑 88 7 chem
Totgs 87 10 chem。
邊隻好啲？

頂係你隻美職龍頂唔順

隻opara幾萬蚊 打到幾十萬身價 但真係太難夾

佢s3選手
食評有保證

呢隻快到包皮都跑唔贏 好正

犀利

本來我諗住89＋抽隻似樣既 就可以方便夾chem 點知中左英撚wtf

18剩4
夠唔夠時間贏多2場

連勝得啦

仆街 好mean

打到人地走場，贏哂有多張紅卡

今日Toty?

7月用moment icon即係等同於而家用包屁朗啫
我諗我最多玩到3月出mon hunt rise就棄

輸咗場了
唔打喇

重搵到對手

佢個計法無問題 不過表達得唔好 佢應該想講1-0.999^100 ～=0.1 =10% 所以佢話有1成機會中
不過現實應該係每pack 0.001% 所以計落100pack得0.1%機會中

22好難喇
我上20已經係奇蹟

啱啱好夠時間上8win

數學堂咁

今日趕時間連輸都無得抖，跟住真係16剩7輸到17剩2

想問美洲杯啲黑色卡有冇咩特別用途？

SBC

10萬份之一 中toty?痴撚線

你㗎啫
我100%中

係你既抽一個gold pack都會中
唔係你既抽十個核彈都係得83

逆蛇奴icon好攰

儲黎遲啲去

出ucl就有

拿去呢到當自己抽中左

我做晒了，除咗WL 18W換咗隻Vidic

依家要奴德甲LB

有冇人試過一開場就會crash.而家連玩都玩唔到

屌你老母EA 改撚左電腦D ON9 SM得唔撚得呀
個波一上就就3-4下SM 3次SM之後 再SM都唔撚甩波,屌你咩

法蘭克福臨時球迷區21/1 0330 贏埋弗賴堡就升87！

又中, icon 都中幾隻

想問下奴德甲lb 有個mission係橫傳。但橫傳左幾次都唔得係未 有咩特別要求?

toty easy

過往toty 係市場上多唔多貨？
icon 又幾多%?

上定下好
Icon係untrade

有icon都仲用joe糕mess
係咪覺得佢落腳差，成日比人吹可以整停人地攻勢

我都用緊 唔係用咩

ea 出d 咁既卡叫D猁情何以堪

主ac soft ban..所以開左幾日個新ac
用隊咁既野都D4反而主ac仲卡左係D5
玩落仲開心左啲卡廢比人屈卡無得賴

應該唔同燈
上年隻藍係深色啲

我用緊RB walker搭Gomez, 又唔算好差

唔好咁啦 佢終於搵到個同佢一樣咁渣嘅圍爐咪由佢

想知角球企位有冇得set

自從買左mane後 佢成日企中間

連vvd都唔會係入面

係咪要set 3格角 好奇怪

上年撚死

但係都係好慢 好似用唔著

今年藍色仲有美洲盃

熄左競賽mode未

有冇巴打玩過If lenglet
佢定普金vvd好d?
夾varane

升左再試85用唔到，86 可以推上去打防中，87再試

我Last man 次次紅喎

琴晚18淨6 睇完波太眼瞓 諗住今都日起身打 點知瞓到兩點半好彩仲夠時間上到g1差啲想打死自己

用呢隊 打多幾場都夠你跌返落d5啦...

等我星期五晚話俾大家聽toty咩色燈

想做德甲 LB, 今次 managerial masterpiece 係咪又係要overall 77？係我想入定人先

試下delete 咗個save佢, FUT squad update 咁上下名

識唔識睇中文 永久禁止

Castro: I got one! MBAPPE!!!! What the fuck?

你地用電話開futbin 個apps有冇窒下窒下

上水了

今個星期五出TOTY?

係

熄左都係瘋狂ball roll

打完WL冇野做，已經刷完

刷幾耐？

叫隻龍打mma咁出禁區撞低隻前鋒 牌都冇
單刀比人打側鏟 last man得黃

呢啲基本

LM 等結果

熄左,但熄左都好癲
又拖舟轉身 又小白過人
跟係隻迪馬尼亞仲撚癲 玩到 HTH 再駁 5星急停 再用小白過人 之後再HTH 4連技仲要唔甩波 跟手再黎多5星急停射波
會唔會癲過真玩家呀

屌你老母 lag撚到傻

後鏟單中,但我中波先條友再仆街,咁樣就紅左我
但我單刀緊 睇得出人地係貼住我後邊再一野鏟腳 我隻人傷左,但對面牌都無張
我都想問下邊忽正常左,係傷到要我換人

我最近呢星期玩番 以前打開Legendary
而家打好辛苦先贏到

搵文尼開角球

求教德甲球隊
新手抽到利雲，但擺做ST好慢
應唔應該買隻88既Haaland頂佢位
將利雲搬做CAM好

普金利雲？

有呀 thanks

只係問下有冇其他方案改變企位係自己唔知

Haland都係唔好用的 好頓

再前一集守角球都好好笑

D cb會出左禁區頂守

近柱係d 矮仔 一唔記得移龍就gg

新手用利雲其實都OK
隔離擺幾隻快馬圍住佢先

文盲？

要傳中
用圓形

唔該晒巴打

FIFA啲中文咁淺白都仲要問
文盲都學人打機

打咁耐無乜人用freeze bcwa
係咪overpriced?

Dr?
WL都會傷到要換？

起碼4-5個鐘

又幫大家搵YouTube link

係隻GAME到傷足10分鐘都未撚好返 又跑唔起
痴根架喎

玩過幾集都未試過用icon 整張2和b啊叔黎玩下好唔好

決定下個WL玩MMA算 係咪都一野撞埋去
睇下邊個有EA幫 睇下係我撞唔開佢,定係一撞佢就FOUL啦

你留左幾多包

有無巴打有flashback 斜恩食評，
入唔到隊，拎黎做sub 值唔值得做

今集加左frdly呢個mode之後打少左WL如果唔係icon swap都唔多想打返

要純O, 我試過襟埋L1 R1 O果隻傳中入左唔計數

swap 唔係有送icon比你撚咩

Mid / Prime 哥狗分別會唔會好大
有冇Ching有食評

多謝巴打

尋日對過一隻用嚟打邊，想msg問下佢好唔好用，不過熄咗msg，我都想入隻打左翼

邊度有？

Bernardo Silva 要打cam

我之前都係咁，未買mane之前vvd場場都頂入角球，買咗就俾mane霸住禁區，不過之後賣咗隊就冇理

想問下有冇Ching 試過81 82+ pack 中icon?

cam有neymar，要入bcwa就要有1隻打邊，st係包

係咪要打one nation去交換果d

可能打Cam 英超葡萄牙啲人多數用bruno

你8 token 咪可以抽base icon

打one league打生打死先得1個token

本身基士文會出橙卡

而家畢爾包會出邊個

One league 用loan card 都快搞掂你想快啲咪自降skill rating

有冇人做左大簡

唔想奴咪直接買 或者揀個sbc做
還掂個icon pack都係抽大伏

出美欺
Aggression 99

奴幾日出隻deco/ruicosta/恩沙基

super cup 好似冇motm?

Bernardo 高agility同passing唔用佢打cam有啲浪費，我覺得Bruno 打cm好啲

係咪19號 凌晨2點出TOTY? 見D外國網吹

19號出前鋒，20號出中場，21號後防gk，22號大pool，23號出第12人，估計係咁

strength 99

19號即係今晚兩點?

我估聽晚

用過prime
真心kante仲好

18號下午6點 不過係英國時間

有無汁

20用過prime
廢到

兜野打尻人

Local cup會出橙卡

淨係英超精英 100k同核彈 其他pack開晒

HL hintergger 升得快過tesla
7號到而家升咗 差唔多一倍
當初入四五隻好似入少咗

咁咪姐係今晚2點?
但冇loading screen wo

所以似流流哋 不過EA冇路捉

竟吹風出前鋒先

用過打cam 好靈活

似星期五先岀啦 閒日岀邊有feel

上集星期一出不過ea話點就點啦

淘寶？定ig fifahk

上集係咪都係in pack 一個星期only?

其實打包3隻 係非常之吸引

包打邊 尼馬打前

前鋒supersub有冇好介紹

中鉛中都想棄game
Cam 同 st 永遠要手動禁L1 先肯向前跑
打反擊個陣防中仲跑得前過前鋒

筆直？

貪得意抽左untrade
本身英超陣但中左griezman同verrati
窮撚無課金 仲有無得救

有邊d賣到 成隊冇邊幾隻用得

中就有feel，唔中咪冇feel

除左griezman 同 verrati 其他都賣得

都有諗過，不過尼馬打st會唔會冇打cam咁勁

Bb pele跌緊 就快忍唔到手

執返100 chem先

問下巴打s意見
奴盡都係得12個swap icon,2選1
1: 85x5+ base icon（11）
2: 核彈+Base/min icon（12）

之前已經換左83+包垃圾

上

大家留唔留pack ??

你奴少左1粒? 最好梗係核彈+85X5+BASE ICON (13)

係咪賣晒英超轟西甲好啲

留會中？

Griezman冇愛我覺得唔洗夾硬入隊，留黎做肥都得

1

成隊賣得咪賣哂佢 玩法西混隊

咩叫做肥

用黎做sbc既高rate卡

係咪出nominee先？

而家冇特别卡咪留幾包等下

本人新仔，未夠2000分打wl

Taverinier 同klaiber
兩隻super sub 好勁
前者 前中後都打得
後者 就閘防中 中堅都得
再次一級就84 van Bergen
99 speed 99 agility 99 balance

免費野 van bergen 5*wf

恭喜你多左兩隻肥料

91 kane 好唔好用

我諗呢兩隻唔會用黎打前鋒掛

唔夠錢就愎慢換

FB Higuain點連去英超/西甲隊？

Aguero
messi

不過用鹿杜迪可能最輕鬆

FB Aguero+ Messi

CM位阿根廷冇人
可能要做super sub

FB Aguero冇做
貴到飛起

隻野睇人玩好似好撚勁咁

馬度迪幾好用

if kent

打451

鹿杜迪可以link曬d西甲/英超d 法國人wo

fifahk會出事？

有咩1m樓下嘅可以頂到kante?

大家話玩mid古執頭髮
定係進攻爽d 好

uel ssk

留包toty 你地攞吹定硬吹包？

硬吹同吹都冇分別
反正都唔會中

收1m coins 有意留tg 感謝

你下面嗰隊 般奴比利換位 rm用if cancelo咪有攻有守

就係覺得唔會中 係咪攞吹有d揸拿好d

想問各位巴打92 朗同93朗分別大唔大
有2.5m筆直買93朗好定有其他選擇？

7chem if kent 唔錯喎，今個wl 幫我上17w
仲搶贏robben 個正選位

我咁真係for fun 之後都係用返potm felix算

Lo Celso

7點準備睇波

uel Ssk 定bb Blanc 好d

留左30幾包

真 好on9 玩到捉棋咁 逐隻郁

打DR 0:0
55分鐘
終於輪到我中呢個bug

係咪可以出去食飯35+40分鐘之後番黎？

綿龍

我用屌老虎
呢隻野打左邊怪怪地咁，sub 出黎打正前又幾順手

個mobile app勁慢，乜事

硬吹不了

會

個性價比好似麻麻地

今日有event?

Master league

只可以同對面鬥耐性 試過補時補到20幾分鐘

我出街食飯

比賽開波
大家快睇

wtf用baby kaka

後者打主打防守
前者加hunter 有86shot

想問下而家催左隊波換隊 定係等出左toty先換

super sub點樣會有86 shot

通常贏返1-2場 就開始識跑
我懷疑係自己網絡問題

Chatroom係咁洗屈古烈
好好笑

$0做Higuain

5chem點有86 shot

唔好意思自膠
我放rb 食hunter 落場轉cam
Sorry

咁人地點夠你玩

雲迪克真係廢撚到仆街 成日lag 派膠

望緊果幾隻target開始跌穿d關鍵價位喇

更多巴 宜家炒咩好

Icon 140K係咩玩法

邊張

想買尼馬，如果佢入toty ，金卡out of pack, 係咪會貴返，請問應該幾時買？

Tavernier仲抵唔抵做 格流斷左欖

佢升係遲早既事, 就算唔升依家都勁到cls

恩沙基不過冇snipe

係因為個人勁

唔通話semi pro 電腦勁咩

大恩狗也不屌

如果話係worldclass都可以講兩嘴，semi pro真係

隻Taison好唔好用

ea 個轉人係咪on9 架屌佢老母
好地地揀好人企好位冇啦啦自動轉人換走左
屌都唔知應該好嬲定好笑
明明上集都仲有得揀淨係高空波先自動轉人，點解今集冇撚左

呢d放min price都未必有人買

可以，但Rashford要打LM
我淨係識用442
(如果用Aguero穿的話)

442 小花係咪放st好過rm

成日企定定唔郁
淨係識得企係度auto block
不過打龍好過

我super sub 靈活 60分鐘落黎跑狗做skills move

對面用vvd又打high depth嘅
我一定會圍住佢打one two

打防中都話 打cam wtf

佢除左大份企係度唔郁好地地 一郁錯位就無得救
呢輪比人迫兩迫勁易派膠單刀

是但拎隻快少少既rb 呀好過

Un 吹用嚟連荷甲右閘

小花打442好似唔係好岩洗
打攻中好勁

呢個我知但要連442拉邊 花又硬吹冇得棄

rm同st比， st好d, 但打cam先發揮到極致

本身轉打41212就係因為中硬吹花
但而家淨靠一招41212打唔贏5後大巴 要練多套戰術

依小弟劣見，小花做st都好難突破5後大巴，隻隻都又硬又快，小花太軟弱

有冇人用baby碧爺打中中box to box

442都係想靠邊黎拉鬆少少位
放佢st仲有健康射可以玩

要撞開班meta cb 冇牙朗都難

hunter b2b緊 但打到70幾分鐘要換

點解唔用影子？

呢隊d3好似係極限😩

Seth真人跳閪舞

b2b加防守作用唔大 我41212 有cdm負責執屎
hunter加shot power入禁區邊抽遠柱勁

如果442拍麥湯呢
7chem夠唔夠用

77真係多閪人

使唔使咁串

明顯效果黎啦
咁都當真

happy hour 簽左張單
笑撚左

是
佢哋班友好多都fd底啦

以為佢會跳埋郁手個幾下

442都係hunter啦
根本今年b2b嘅防守數值都冇乜大影響 你估唔到傳比邊個人嘅人地都係會傳得穿
7 chem可能會慢少少 始終本身都係偏頓 但都ok嘅

師兄係咪都係7chem

10 chem緊
但遲啲要轉隊嘅都會7 chem用黎連tavenier

要點先10chem?入場同邊個調位

Sony黎料

我41212唔使翼架嘛

想問係未真係咁勁，諗左好耐一砌唔砌

輕鬆後追包皮，食贏C7，你話呢

用ps5既ching有無覺得個loading screen 太多，得1秒，想睇下對方個陣都睇唔到...

用ps5既ching有無覺得個loading screen 太多快，得1秒，想睇下對方個陣都睇唔到...

入咗啲西甲銀卡
睇吓幾時出

等佢升 不如等tots
格流lead 十幾分 四連勝有難度

想賣幣 有咩方法 成隊硬吹又齊左 又少左玩

Mid費托好唔好用？

值唔值得為咗Tavernier 上轉下

但佢打中場真係好勁
如果可以同埋 do santos 一齊打雙cm正選就正 但chem 好難連 我今個WL 用tavernier 正定正選 do santos 60分鐘後備出 成條中場線兩個殺哂

西布朗 d 貨乾到甘，點做SBC

有冇邊隻代替品

SHING對住鏡頭🤫🤫🤫
笑死

冚家鏟EA兩次82+ attacker都中Arautovic

嘥撚晒我啲卡屌佢老母

d 廢金係咪要等82+ 同80+ 完先變返正常價?

Santos真係咁勁？

之前10k隻放左幾件

勁 但打正選box to box 會唔夠氣 你預6,70分鐘就要換人

淨係做咗中場同後衛
有一場85
有賺

toty係咪下星期一開始?

我 EPL 做左一半，諗住攞個核彈留 TOTY, 依家都唔知做唔做落去好

美斯442打ST完全冇問題
走位畀波射波都勁
搭隻再快啲嘅ST就得同埋美斯變速都好快

做緊Bruno會有 99氣
用緊
freeze 明奴95氣
Kante 96

想問下Cantona同埋Best
呢兩隻玩mid定bb好
Cantona拍福雙箭 best右翼

前中後全部出82，仆街到3張都重複

bb campbell定mid rio好？ 唔夠錢買更貴果啲

緊係Rio啦，有波

又請教大家 傑斯同麥湯美麗都未夠十場 麥湯係咪最多得9chem in game 會同老母換位用

麥湯咁擺最多8chem
sbc player 本身已經有loyality

得8chem

我打到semi pro喎

8chem爭少少照用啦

原來係咁 謝巴打 第一年玩ut 唔識野 有愛加頂唔順簡迪啲傳波所以用佢

用緊mid rio 唔錯
完全食晒c朗身位

Mid rio個速夠用？

食shadow有90速都ok
拎佢拍華拉尼
左右2閘就荷蘭仔同格流閘

同問

咁夠用啦 你另外兩隻快到咁

蘇超右閘係咪必做 唔係好入到隊
除非打左閘 5chem

有冇mid費托食評

推右走左個招 如果轉左做r2
我發覺係好難先出到
有冇人有同感

巴打識波

咁細都叫有...

港女無波

dybala 好好用喎

巴打你隊波係唔係用同一個名？

係,同我女友share玩

上星期刷任對過

呢張好唔好用？

Cantona bb好啲

82+中場
終於到我中Parejo

一陣會唔會有新sbc出俾人做

砌隊題
請問有CB walker, tavernier 同86 rashford, 有無可能唔用icon砌到屁包朗又盡量max chem?

451 福rm
Lm屁 cam 包皮 st朗

Rooney

你唔講budget easy 啦, 451加隻油雞擺cam已經full chem

唔用icon fail

拎左部ps5醉深於2k
無開過fifa幾日
係咪要中toty了

德甲15W搞掂差一場傳中

請問傳中點要點解意思係點手掣點禁

就咁圓型，唔好加L1 R1

呢個故事教訓我 出loan嗰啲special卡都要做 奴死人

我明吖 cancel都好難岀

新手玩咗一個禮拜 未打過wl
想問下呢個陣大概幾多win到

0-30win點撚知你幾勁啊
鬥卡勁就唔洗玩啦

又乜都無

DR d幾？

你既話呢個陣都最少有20啦

最少30

佢之前E1架蟹哥

Ea班撚樣應該係準備toty大爆發

89 Benzema仲好用過OTW Suarez

有咁易咩 打dr打到死下死下

入左好多肥料 睇黎要5折買返哂出去

又咩都無

*賣

今年咁hea既EA

定係拎黎做SBC好

你試吓同電腦互射12m
你就知咩叫絕望

Thx

拍451未 求片 幾時抽獎

12碼用chip射電腦一定救唔到太易射了

拍緊d funny實測片
出埋呢條就拍 俾d時間 踢哂腳
1000subs就有得抽 快d subscribe

今集真係好撚垃圾

睇你係咩style
佢唔適合玩扭波
打傳控走位入鍥同反擊就勁
禁區內起到腳基本上9成入
速度快 夠大隻都同d後衞爭到下位
但手感偏鈍 扭波麻麻地
唔好當佢尼馬包皮咁用
傳波都普通 真係純射手打法
如果接受到佢靈活度
搵到方法用基本上好撚勁
用佢要搵多個playmaker做波比佢
沙維 美斯 派路呢一類派牌勁既
我D2 D3升降機 WL通常17-20w
用左47場入69球 14助攻

上年接近日日有新卡做

本身用緊rg werner
控傳加彈彈波
我做隻loan試下手感先 謝謝

丹

6win

做左荷甲RB 係咪唔應該做流浪RB唔小心做咗 又冇人可以夾到佢 蝕到仆街 美職cm值唔值得做

隻if 里山個價仲企咁硬嘅

入到隊就做啦 Supersub就無必要

有冇人知求生模式係咩

Vidic 定rg Varane會勁啲？

Friendly - Survival Mode

想問下得翻2張token，差18 win WL未拎
其實係咪唔使打都得啦，無咗83x25...只可以換核彈包

星期五至開始toty event睇黎今年一次過inpack

100% varane

餓下大家

一陣俾舊垃圾出黎 大家都會衝去搶

5>8>3>2 岩岩好 我都無睇原來有限時

smith rowe有冇得出TOTW銀卡

EA: We kind of forgot FIFA21 is there.

唔係仲有24日咩

忍唔住snipe左隻bb Cantona了

3日解封acc

屌，上面係咪嚇鳩人
你sbc轉返去swaps個版睇應該有
睇all嗰版好似會唔跟次序

點解有呢個睇法？

解咗transfer market?
點解會解到

佢好似喺message屌人畀人ban

儲埋晒一堆msg 準備還擊條友

我記得係咁

當你星期5先開始都係下星期5先玩一次過INPACK
好似每條線都比2日時間你,
當你22號開始係後防+龍 24號先中場 26號先前場
28號-29號岩岩好玩一次過INPACK
跟係29號2點接住另一個新卡面,完美搵錢
估計佢完左會出新星卡架啦

巴打咁睇唔開，第二次就唔係三日

支持ching

我唔msg佢啦 係report返佢個啲
而家連傾計都唔敢send
上網睇過有人同自己fd玩gta, 搶左佢架車
咁都有得ban 仲要30日

有個又話直播主講左幾句粗口 有條濕9send返條片比ps 又ban

On9 Mctom真係淨每樣細stat +1

當年初玩fifa成日pm人屌佢半場已經哂時間
都幾好彩冇比人ban過

唔知點解會有人expect呢兩日就in pack

獌狗表示都收貨
未加1用落都ok

好彩無等到2點就瞓咗
今年隻game hea撚到
連toty都要拖住唔出
炸鳩爛EA佢罷啦

收貨啦，食埋影子都幾好用
考慮棄mid艾辛用佢，傳射都勁左，不過balance低10點，balance係影響d咩?

Mid essien 食評如何? Icon 冇神力咩?

新手砌緊巴西隊 左右Taison+lucas ST擺咩人好

PS4終於有patch

一隻合格既防中，無野突出，體力唔夠打足成場，70分鐘要換麥湯。mid icon中就用住先

Baby essien 會唔會好用過mid?

一定啦，又快又高體力

但係passing 有啲低 有冇試過mid makelele?

都正常既
因為之前官網講TOTY去到18號投票完,跟住寫有PROMO PACK
咪以為係囉
但點知無
個個都係咁估

我cdm正常連到唔考慮icon啦，有錢買rttf 山齊士 sissoko 仲好

咁大個event實有loading screen
好難無啦啦出
呢兩日冇loading就知唔會出了

跟上年估 如果full team in pack維持一星期又同時要星期五event接event咪估佢一次過inpack

依家個情況就係連唔到1M樓下icon CDM最好係邊隻? 啱啱買完CR7冇咩錢

D1 2000分
早排WL仲可以多數17w淨5-6場
近兩星期都係得16w
都唔知發生咩事 一打wl就好手緊
輸哂比啲全普金陣

app個quick sell recovery係咪fix左今年好似特別多bug EA on99

係咪賣左隊等緊toty 咋
我玩隊硬吹玩左成個月有多,
都幾悶, 渣住隻人唔想攻

用緊咩隊打WL

1月份仲用全普金d人先勁

真.....見倒全普金隊都淆

我呢個wl 都俾allan vardy werner 屈
用普金隊玩到依家既人係勁d

得c7 Bruno walker吹得
其實隊波已經好勁
係玩家問題（姐係我）
多過卡出事

可能對d卡對得太悶

最撚大鑊係我打左上半場都仲覺得對手普通料
應該食硬 但一心急就標左上去比人入
同埋好多big chance都入唔到

我已經全硬吹打DR得隻龍係吹得
呢兩個星期好多識打嘅賣哂隊打

呢個好笑

我都有諗過 但都係等埋toty先再執

佢個名
睇嚟佢好大陰影

呢個係幾分skill rating嘅高手
想學嘢

多數咁講既人都係得啖笑

唔咁樣點叫有ptsd

呢排都係對全普金會輸...見到有啲驚
不過真係技術問題多，人哋好勁

查完咩係ptsd之後笑左

我覺得今年換左批人咁 上年啲活動多到跟唔哂

仲儲緊錢 曼迷必入

Press係咪會收皮

一領先 平安鐘禁到爆都唔掂

仲有step over, 成鳩日俾人地隻朗一下so就過撚左

有頭髮邊個想做癩痢
有錢買人先得㗎

佢係咪全部manual防守先

嚇撚死咩大佬

我都係普金隊,係上個月先開始14w到
但依2-3個星期次次都留左場係星期一打,點知唔夠時間去打哂
都係11-13W但淨6-7場未打哂
算唔算有機會係穩14W,努力D上到17W?

我今個星期都係發覺樣野
EA唔比我贏果場
普通射,中柱/眉/出界
健康射,中柱/眉,有SECOND波機會射出界 健康射中眉先離譜,禁區頂1格力咁樣炒波底去眉

你保守啲當自己50%以上勝率，用剩低場數會計到幾w，其實對手實力差唔多，勁都係勁好少

琴晚1.55忍左手
今朝1.5 bid左隻

佢match人係計勝差
20-10=+10
17-13=+4
14-16=-2

你打+4嘅人都贏到穩定地夠打 就可以穩17

D2 1800左右 其實我都冇為意佢send我msg
直到一個鐘之後發覺有人msg

Season lv15 揀邊隻球員好

你覺得對面廢放鬆咗畀人入一兩球就未必追得返
對面可能真係唔勁 連穩17都冇 20w都未上過嗰啲
始終WL 30場係鬥少犯錯 鬥邊個集中力夠consistent

登勤

butragueno prime好唔好用 我見佢aggression低同work rate mid low

識用實好用
前鋒唔洗睇aggression....

你贏定輸

學到野

贏左專心打防反

咁識用咩都好用既 不過我呢啲廢玩家想知隻人仔大概點

打Rival都打到禁燥

ching又鳩噏

是但啦 .... 同3分已袋一樣道理

都係
同埋今個禮拜係星期六打左25場
希望今個禮拜可以上返金1先

1800分

同埋最好避開啲繁忙時間
屌喇星夜晚10點打WL，同凌晨3點打完全係兩回事，朝早打直頭未鉛過

真 我唸一般都係一兩日入面要打咁多場
真係好撚考集中力同Eq

入咗幾隻davies 炒下

但朝早打，會好多大陸仔

大把呢d on9
輸波就send message 話人守守守
唔通讓條路俾你入波咩

咩廠都係咁
WFH 影響

好奇你隻neymar 幾chem

凌晨仲多連撞4件

Neymar Bruno Adama都係8
Son 7chem
儲緊錢買比利

Mid petit 好唔好用?諗緊mid petit vs mid makelele vs mid essien.

全普金包屁朗

真
覺得自己最差嗰樣嘢就係穩定性
打啲14w左右嘅可以輸
但係都試過大爆發打贏啲elite player

如果keep到打elite player嗰陣嘅集中力應該做到穩20

點睇入地14 win?

打得多都大約估到對手係咩水平

睇佢打法估嘅啫
又冇話一定估啱

不過psn係英文咁我估佢應該識英文

用波好啲鈍 但防守同傳波比想像中好
最好都係截完即刻比般奴派牌

你係untradeable?

係呀 本身用緊rg pogba
Icon swap 中petit

Rb先真 手快打錯

都值70萬，算贏 mid petit 用落有冇神力?

用緊Baby seedorf有冇必要合隻bruo頂佢啲肥料夠砌個87同88 之後個啲應該要補錢做 唔做又好似浪費左啲肥料咁

反而係見人近全icon隊就會好集中打仲有機會偷到雞

等多陣睇睇toty sbc，反正bruno有成個月

防守有 但我鍾意用rb pogba多啲

Rb Pogba passing 好似好差

點解仲未大跌價㗎 牙朗仲係咁硬 唔穿1m

全icon唔代表難打

功課meta隊難打啲定半隊base/mid icon難打啲

對面識打就難打
真係冇關係

makelele 個work rate用唔落啦
係petit同essien揀，其實仲有白蘭斯

Baby blanc 防守stats 好似好差咁 ?

makelele work rate有咩問題

Blanc成隻野除左身高全部都係假

個人鍾意H/H

我打41212, makelele L/H sole cdm 應該ok

stats 又未去到好差既係唔出眾姐, 不過模組勁 ,快 同 work rate m/h

用落覺得點

即係防守好勁?搞到好想試吓

用馬基利尼都會stayback唔洗hh

單防中stayback Prime makelele vs baby essien vs baby blanc點揀budget 1.2M

黎緊試下係下半季既FIFA穩住14博上17先
我諗應該都有D人棄左無乜點玩
最近打都唔多覺有D可以大炒既隊咁

第一次玩UT 想入手屁馬同包皮 應該幾時入貨好

星期一朝早仲多大陸仔
連俄定意都撞到

容易撞到重覆人 比人雙殺就好柒

撞外國都好，睇到真ping先，見過個500ping
我多數星期一朝早打尾班車，又無乜遇到大陸仔嘅情況

我自己用baby blanc+freeze馬昆好硬淨
高波唔會輸 係會撞輸韋拉古烈呢d神獸
最緊要你想像唔到佢可以咁快
手長腳長截波都好易

Now

無錯
實輸咁滯

七月

上過17⋯⋯紅卡咪又係開81 82⋯⋯之後我每次打到14就算啦 反正14都算易打到 之後比自己睇下netflix 訓下教仲好

個陣打撚死人

又由1200分跌咗落920分
打442 2隻防中唔知點解成日散步睇波
呢隻驚真係好難玩啊

我連續兩個wl都係全untrade隊連隻龍都係

至撚憎d 撚樣一開波唔撚攻低響道
係要你衝埋去先肯踢

你理閪我控咩人做咩野
你有本事咪入lor
而家控防中係meta
你用班公廁人又係meta 咁有咩問題

利申 慣左先遮線 比人過左防中至轉人

我都玩左硬吹隊一個月

唔係好明ching講緊乜 不過對面唔撚攻你又唔去逼都可以屌人？

佢照比你睇係5格 4-6MS
但入到去打,覺得怪怪地咁 又溜冰又DELAY
打完半場搵PSN啦
見到就知出事
鬼佬有D係勁既
但係大陸仔就真係比佢屈左DELAY

仲用緊deulofeu, rb talisca

可能巴打緊張得滯姐

至撚憎d 撚樣一開波唔撚搶低響道
係要我衝埋去先肯踢

一開波唔撚搶低響道 係咩意思

我諗個位手足打錯字, 問返佢

我反而隻碧咸由41212變442之後有神力
多左好多interception

應該係 至撚憎d 撚樣一開波唔撚攻,停低響道 ?

講緊d 對手明明佢開波
然後係要企響道等你埋去
守波指定要衝出黎既咩

波喺你道又唔撚郁算點
你入到我波先黎寸啦

發覺打大陸仔通常會stay 6ms
正常香港/馬拉嗰啲會係2/4

所以而家見keep住幾秒係6就即走
當然有時係ea server問題個個都係6

打20場wl 得一場有4ms
其他都係6/8

我未試過8 不過我係插lan打嘅
如果照你情況 應該係8就多數大陸仔

ummm，你都可以唔郁

我會同佢鬥企

D人見你唔埋去,就會開始自己傳波
好ON9架,有D人想你埋去迫

守波唔係指定要衝出去搶
咁攻波指定要向前傳？
啲球隊猜波就係為咗猜散對面/引對面逼或者標黎搶造空位攻
咁都叫串你

想你去逼有咩問題
唔通冇位仲死攻咩
懷疑有時啲人話對面入完波鳩猜係因為自己都冇逼
打wl成日入完對面波 領先緊 但係對面唔逼 就喺中場猜多兩腳 點知對面都係唔逼

Diu，我未試過4

點解宜家拎住個波企係到都會俾人鬧 真係諗緊都諗唔明

標點符號的重要性

*諗極

Rttf sissoko同rttf sanches差唔多價
呢兩張係咪都有潛質用到end game?
兩張揀一張邊張好d
我今集打442
雙中場好想搵張勁卡carry
依家仲用緊rg sissoko同bb小豬

futmas前已經變untrade隊 大部份都係10月頭既球員用到今日
仲用緊Militao踢中堅
好在呢排有隻Stones Mahrez比我換下人玩

d 撚樣係挑釁果隻
係要你衝過去先有動作

正常人開波一係直衝一係回後分邊家ma

你唔主動攻我 我邊有位打反撃攻你

有無諗過佢係轉左陣等緊d球員企岩位

futbin d人話winter upgrade 加3點
入左一隻自用 同你一樣諗緊入唔入多隻
佢呢排中左肺炎 個價冇升到

其實係挑釁嘅，不過呢啲嘢你care=中計

Boras都會企係度等人標出黎先打入去
唔好咁玻璃心啦，企係度唔插花唔的波既話有幾挑釁呀

今個星期wl打咗隊爆機隊 好似叫咩ming united又prime pele, mid gullit, prime cruyff呢啲 跟住我入到佢2:0 佢開press追返2:1 咁我諗住打穩啲hold住個場啦 點知佢唔逼最後贏佢3:1 成70%possession

你唔打反擊 我邊會唔主動攻你呀

有幾挑釁係咪輸到自卑感爆發

唔講唔覺 原來佢rg得80
咁升硬啦 除非ea玩嘢

如果係挑釁嘅就原地的波 對住空氣做rainbow啦 條友係唔係輸到傻咗

我個人感覺，你禁區頂踩定睇位我唔會咁認為，但中圈開波等人嚟先郁我會理解果位巴打有呢種感覺，我本身並唔介意，睇我行文已經知

留意咗你一排，發覺你講嘢都幾鐘意單單打打

跟live rating既話
Lucas Hernandez +3
Son +2
Bruno +1
Goreztka +1
信不信由你

今個WL都比人閪過 20 mins 比對面贏緊1:0
佢係後場企定唔郁 我一行埋去先踢走個波safe pass 最後無計迫唔到比對面閪到

你封死晒我仲要衝埋嚟比波你咩
贏緊對面都龜縮一定同佢鬥企

防中用緊mid哥狗+90般奴，想upgrade哥狗，畢直900k icon有冇咩好推介？

呢啲情況就較team press consent pressure攻佢老母啦

打錯

Lb嗰個係theo

想知我邊句單單打打
不嬲我都直接話個想進步唔好搵咁多藉口
批評其他人唔會令到你個論點更有point

佢hold到70mins 都算有料 講落易做係好難

兒子RG都87, 未必+2

呢個我都係睇live rating
實際上會唔會咁加都係睇EA決定撚唔撚狗

記得你上次講防守nerf態度又係咁上下，好似我個姪仔

不過諗諗吓可能我誤會咗你，同你講聲唔好意思。

冇錯 贏緊一定會同你慢慢嚟 拖慢個節奏 人哋唔係一開波傳後面龍門企已經好好

mid定bb好？想用老母換cantona

live rating 應該係睇每星期個form嗰個？每個星期都轉wor

Cam mid
ST bb

Google FIFA Index

442兩隻防中要keep住手控先得

手氣差究竟點先可以擁有呢啲陣容

exact7ly
我咪同佢鬥企
到佢肯踢為止lor

打場dr 唔駛扮晒高手擺pose敵不動我不動掛
要我扮馬騮不了

中呢個bug係咪要重新踢過？

建議你了解下咩叫單單打打先 唔好亂扣帽子
平時啲人po啲俾ea做嘅片上黎 啲人cm"佢地會話你廢" 呢啲先叫單單打打
你好似啲細路仔咁成日會將個問題歸咎於其他人而好少諗自己有咩問題

冇話想特別批評你 offense到你嘅話講聲唔好意思先